今次仆街了 成間公司都以為我揾ptgf

是咁的
小弟玩交友app屎識左條女
好正好靚好gfable
同佢都幾好傾 傾左幾個禮拜
之後膽粗粗約左佢出來幾次
都諗住今次可以變o1架啦
唉~點知 雕佢老味
話說有一晚同佢食糖水
撞到個公司男同事
同男同事say左個hi都無咩事發生
唉~點知 雕佢老味
果晚返到屋企男同事send左whatsapp來
"😏"
"識貨喎 不過呢件好乸貴"
初頭都唔明
諗多兩諗我就知咩事
雕佢老味
我即刻打電話問條女
佢初頭都唔認
但最後都承認左以前係做ig果個tag
雕佢老味
我當時即刻爆種屌尻佢
屌完再block尻左佢
但問題係。。。。
個男同事出名大口爆 返到公司實周圍講
雕佢老味 㩒都㩒唔住
第二朝返到公司已經發現啲同事好似知到曬
成日對住我陰陰嘴笑
我諗過同人解釋
但係無咁做因為我知道只會越描越黑
雕佢老味
今次呢鑊真係水洗都唔清啦
我諗我再唔會相信愛情啦
宜家每日返到公司都唔知點
有無人知點先可以停止俾人誤會
我真係無俾錢揾ptgf呀
冤枉呀真係
冤枉呀

難得唔使錢 傻仔嚟

😏

唔會再相信愛情 呢句好柒

我真係雕你老母呀

雕！

宜家日日唔想返工
可以點做

ptgf 都係gf

gf

認左佢囉

你將pt 變做 正式
完全可以 收佢地皮

襟兄弟

你溝到咪可以日日免費任砌

哈哈😏

辭職囉咁簡單

樓豬有錢唔賺

鵰佢老味！

On9仔，返公司串鳩個同事啦，洗錢叫ptgf仲好意思講，家陣你用把口（個樣唔知關唔關事啦）就氹到條女出黎食野，分分鐘又可食上床，咁撚型仆咩街啊

你要錢 我免費咖

圖呢仆街

你柒
反正都柒啦 屌左先講啦